從今開始我對南亞人完全改觀! 好嘢!

南亞仔好波!

南亞人
南亞裔香港人

其實可以玩下黑臉白臉，揾一堆斯文人做白臉，講道理有禮貌，再揾一堆南亞人或者大隻仔做黑臉，同藍絲一樣咁嘅態度